有咩youtube8比高登連登反到收左皮/棒紅左

追擊左 ：肥瓜 小花

棒紅左：bob叔

仲有冇

熊仔頭？
佢一開始有上高登開po

巴打咁講一講

個sunny一開始都係上高登po自己youtube片上位

上到位就冇再出現

反到紅左就諗到
大J

有邊個唔係吖

屌你，以為你講tube8搞到我扯扯地

都好幾個youtube8靠高登連登上完位 𡁻完鬆
好撚cheap

ricko？

Yup

有冇舊少少個啲

大佬b?

磨牙

仲有好多 醒唔起

大丁咪係高登拍找數片起家

Yes, 睇住佢由千幾訂閱去到依家53萬
剩係Youtuber分紅都過百萬一年

A字頭玩pad既

女魔術師同風水佬果時都成日有人開post讚
後尾先落翻神枱

其實找數呢單野呢條撚樣真係好高章，個時佢話唔知幾點前幾多正皮定負皮就扮女人買野

根本以當時想食花生既心態佢一定會夠數
佢找數定走數係另一回事啦

佢找得數就真係抵佢比人棒紅找數真漢子
但係後尾屌返高登仔真係仆街到

No 好似係溝野飲起家

Both啦
做埋哂啲柒野上位